<<突發>>伍仔出咗片講關於大J賣衫事件喇！！！

伍仔以德報怨，幫大J宣傳賣衫

條友真係好肉酸

喂死五毛你收檔喇

廷伸閱讀﹕大J推出街頭服裝品牌《boyhood.》

其實伍仔的觀點同裡面大部份巴打都好相似

五仔點睇呢件？

沙律師

哩條撚樣剩係靠講其他Youtuber是非黎生存

當年劉馬車踩上去，就笠晒水

鍾培生出律師信即刻窮不與富鬥

條粉腸真係好撚煩

咪撚再放上黎得唔得
思覺老師都有point過佢

有無link？以前唔識佢無乜留意

諗起懷仔個live

覺得貴咪唔好撚買囉

死返支那啦藍乜撚野精靈，精蟲都不撚如呀

我比較想撐佢呢條友現實係咩人
啲內容咁垃圾無益單純係消費人都有人捧

CLICK入去見到條友咁樣衰已經即走
究竟睇佢片嘅係咩人

會唔會又收律師信…

佢間鋪收咗皮未？

屌你老母臭閪 睇埋啲咩垃圾片 仲要幫佢宣傳

背景係伍仔開食店請人，劉馬車去in 點知唔請就話伍仔玩佢

唔記得邊條片既次序，utube search 伍仔劉馬車

唔好再幫依條on9間接宣傳

一早估撚到條伍仔撚樣又會食大j人血饅頭

who?

最撚廢youtuber
沒有之一

Post佢嘅都戇撚鳩

支閪咪真係好撚過癮

支持伍仔

乖，番去玩淘寶啦

老實講 各位唔好再討論呢條友 評論之前都唔做research
比黃秋生點名就打哂飛機咁 又要係連燈post搵料做話題

之前youtube 成日推薦比我睇 有睇過 但唔希望有更多人睇條垃圾

條撚樣真係高級藍黎
佢一係講大J一係BOB叔
其餘就係講D狗屎垃圾八婆野
你會發覺對政府/藍紅UTUBER 係唔會屌

馬車講野有紋有路
呢套片

呢條友真係好撚廢 第一次睇見到條空姐content片 將自己同啲明星做比較 心認真係冇人識你
睇返佢好似算係頭幾批youtuber? 之後沉左一輪又彈上黎做content片 料又做唔足 仲要成日好似係啲公園到拍 成個廢老係公園9up 為一可取係有既同條女拍下片 都叫有得睇下女

點解唔係公園取景

條女都好柒啦

呢個post要不推文 講呢啲低級YouTuber

同正苦最有關係係屎來母就從來唔會踩

你係伍仔？定條柒碌都有fans?
咁都要推？

三個字，我鍾意

又學鳩人炒網絡花生

伍乞衣
Youtube界熱狗

呢條廢柴連網路垃圾屎箂姆都睇佢唔起
做咗十幾年youtube都係得十幾萬訂閱

原來呢間鋪係佢嘅？
初期啲黃店嚟我記得
食都無食過 嗰時見到啲招牌已經無胃口
啱啱google 告急過 執埋
懷恨在心所以變咗藍絲日日追擊黃圈？
咁你啲嘢係唔吸引吖嘛大佬
啲招牌仲好似十幾年前啲19鋪咁